終於談到場不分手愛情

個女仔話唔會同我分開 要一生一世
你班毒撚 唔好妒忌

哦

打丁啦毒撚 我拍拖啦

放心 我個EX都同我咁講過

拎你條女同我條女比

關唔關我事？

收啦你 條女同EX都講過一樣嘅說話啦

等幾年再看看啦……

係未分手 唔係唔會分手

死個陣再講

你殺哂啲狗公未呀

其實都係講下 唔好咁上心

有架
好似我咁
被分手無左蹤影

好酸啊

我以後都唔會走架

死咗先可以不分手 同永遠xx歲一樣